監警會 = 監察警察文法及拼寫會

份report差佬寫完佢check check grammar 就收工